'\" te
.\" Copyright 2002 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH sctransp_dlpi 7p "2002 年 4 月 24 日" "Sun Cluster 3.2" "Sun Cluster プロトコル"
.SH 名前
sctransp_dlpi  \- dlpi クラスタインターコネクトの構成
.SH 機能説明
.LP
注 - 
.sp
.RS 2
Sun Cluster リリース 3.2 以降、Sun Cluster ソフトウェアにはオブジェクト指向のコマンドセットが含まれています。Sun Cluster ソフトウェアでは元のコマンドセットをまだサポートしていますが、Sun Cluster の手順書ではオブジェクト指向のコマンドセットしか使用していません。オブジェクト指向のコマンドセットの詳細については、\fBIntro\fR(1CL) のマニュアルページを参照してください。
.RE
.sp
.LP
\fBdlpi\fR は、サポートされているクラスタトランスポートタイプです。
.SH 関連項目
.sp
.LP
Intro(1CL)、cluster(1CL)、scconf(1M)、scinstall(1M) 
